【尋人】屯門道教青松小學 2年級轉校的你

想搵一個人叫徐子培
你到底去咗邊

邊位

圖呢

你同學仔

冇圖 2年級已經轉咗校點會有圖

說出你的名字😇

朴秀榮個妹

不要沉底

你又話係我同學仔 咁請問點解要同我相認 我又唔係咩特別人

是咁的
我記得有呢個人存在過係因為我曾經坐過佢隔離
而好多其他同學係完全唔記得佢嘅存在

我已經唔係第一次發夢見到你
你快啲出嚟啦

up

請問點聯絡你？

放低你tg

你喺邊呀

冷靜d～我唔識點放tg出黎 研究緊

Settings-> Edit Profile->User name 下面有link

btw 你男定女🧐

女

有圖有真相

放過我啦肥婆

屌你咁即係唔係佢啦

你呀媽就肥

其實不如你放低na

放低乜嘢

tg呀

玩我者死

係巴嘅話係咪唔留tg
利申：食花生

嚟相認